蒙面法，令你喺大陸失蹤

政府緊急立蒙面法，當然係想畀黑警點你相，但更恐怖嘅係，政府唔用香港法律系統對待你，而係用大陸嘅系統對付你。

街cam、黑警、香港土共、中共特務拍攝你面容嘅片段，將會送入大陸做人面分析，入晒database。好多人工作需要，冇辦法唔入大陸，將來你一入境，你嘅面容data即刻同上述database比對，就知道你出現過喺抗爭場合。最可怕嘅係，佢哋會等你入境，先用公安拉你，到時你無端端消失，冇人見到你畀人拉咗。

認同 根本最恐怖係face recognition個技術

推論正確

所以佢地成日影樣，就係send返上去